[強調自用]airpods用家炒價入手區

請自行報價，如雙方交易，賣家可要求：即場拆盒，除保護膜。

好，我先。收$1600，全日可聯絡，任何地區

gogovan262@gmail.com

炒既仆街，幫襯炒家都係仆街
唔好問點解香港人生活咁痛苦成日比大陸玩，你地自己都無骨氣有份做成

等多幾日啦